被誤認車迷 熱刺支持者遭「自己人」痛毆

一名熱刺球迷在上周足總盃四強賽後遭毆打至重傷，消息指他因被其他熱刺球迷誤認為車路士「粉絲」而惹禍，事件亦獲當地警方高度關注。

熱狗

熱狗真係最鐘意內鬥

狗咬狗

抵打啦

熱狗班人 真係好撚勇武
由球員到球迷都係

上年打車狗果場
一堆格鬥 好像ali

呢d 真係未來隊

四五六拳

連球迷都咁揪得

狗性

熱刺精神 輸波打人
場外場內一條心

賓科同何仔

真球迷

出黎啦七公!!

熱狗

推

柒公玩曲線俾人點錯相

鬼叫佢叫轟頂實

下次唔好咁曲

車路士加油啊！頂實

原撚全係柒公尼

80分鐘仲留低唔返屋企打fifa就係鬼

諗起法國佬

係我搵人打柒公
我見佢最近痴左線想打到佢變返正常

垃圾熱狗 阿狗就唔同啦

等睇熱迷打鳩你哋班友